hkcc讀hotel man ge請入。

教hotel subject 果d lecturer都on j, 根本成堂係度吹水，得閒就照note讀下，自己睇書唔好？
其實hkcc有好多miss 呀sir都係咁，好心啦，如果你照書讀不如直接講快d，快d教完早放啦，係要死晒時間到落堂。
Hotel果d特別係angel,chammy